分享下我21年黎既感情經歷

21年啫唔使咁灰啊...

問題係到死個陣都應該一樣呢

睇少啲av返黎現實好過啦

睇同唔睇都一樣